牠們害怕了

神的審判也快到了

贏左先啦 每一日都有手足比人喺狗局折磨緊

樓主洞識天機?